如果今晚我中左1億4千萬我捐9成去星火！！！！！！！

不走數

有無人跟

中40蚊都應該要捐啦

跟

good

開保安公司

留返d錢捐俾立場，傳真社果d

如果我中左捐10成
利申:無買